連登有冇人玩Duelyst?

感覺上比Hearthstone更加複雜
我而家啱啱開始玩,打算main abyssian
有冇巴絲有跟開呢隻game?

幾年前岩岩出個陣玩過 冇咩人氣
卡game 可以留意下Artifact

玩左兩年幾
主要玩lynoar同songhai
依家排到S rank個撚個都玩mython wanderer真係屌老母

artifact太貴

Dead game
兩段最好玩既時間
2draw最後一個月
Kara, Cassyva nerf完到唔知咩ancient pack出(Faie勁到仆街)之前

兩年前玩過吓
頂唔順啲 8bit 畫

去申請綜援

早期個陣爆波會卡住唔比抽，
跟住成個幾星期卡住係果個位無得玩
因此棄左Game,
想玩Android版又無聲氣。

拉機